自己同人格心理學測試入面嗰個爭好遠

有iNTP 又咩5號人 正常應該邏輯思維同數學都超勁啦
但係我唔係愛因斯坦我只係一個毒撚

我諗可能係自己現實裏面太失敗先玩呢啲心理測試

性格係你大腦思維既傾向
唔反映你能力
當然你了解自己
會比其他亂打亂撞既人
減少撞板